有狗車去緊TKO路障

快走

推

三四架堆填區出黎

自推

好多記者黎曬tko啦

其他區已經be water 走了，過梗你地到
大家小心